星期六福建佬再去北角嘅話 北角街坊齊齊入警署備案有冇得諗

721成班元朗街坊打電話報警都冇用 但係如果直接入警署報警呢？
佢哋要打人嘅話一定會一早就喺北角準備 冇可能見佢哋唔到
星期六一見到佢哋就即去警署報案 KEEP住報到有警察到場為止
咁多手足睇住 如果唔拉人就繼續搵人報警唔好又俾警署落閘

推

有黑社會咁危險狗屋應該會閂閘

冇用，落左閘就end game，就算成功報警都會好多藉口遲大到。不如自組自衛隊，加緊巡邏。

上次元朗唔多人去狗屋報警，今次試吓流水或入去報，唔俾佢落閘

入撚到咩。。 落晒閘

當係報警活動呢？流水式入去報

唔駛諗，北角好多居民係福建人，幫番自己人！

其實應該就地取材，各式消防喉位置可以事先確認好，有事就扑左火警鐘先，你信消防定信警察
加上警鐘音量大，可以當訊號通知巡緊其他地方既手足調動人手

喂 其實你哩個方法仲好喎

集思廣益

落左閘就攞正牌打佢老母啦
福建佬？有入冇出

真喎 啲狗放個自由活動時間出嚟 唔係淨係得福建佬可以享受

好好善用
草船借箭

仆到成條街響哂畫面就好災難feel

同班福佬夏水禮

班福建佬著紅衫架喎 屬火架 唔掂得水架

鹹水黎架，換埋電話都得